其實內向嘅靚仔係咪真實存在?

係 嗰嗰就係我
屌
啲女主動少少得唔撚得
我唔想比人話狗公
明明依家呢個時代係女追男昜撚過男追女
怕怕羞羞嘅女仔真係好可愛
主動啲啦屌

其實夠靚仔大把女主動追

咁冇女主動追 我諗你都明點解

潮文？

10秒兩個負評?
邊個怕羞女出黎面對

那來的自信

咪玩啦巴打
你咁自大點會內向呀

樓主都幾唔知醜
自戀既男人最嘔心
有冇姊妹認同

相呢屌你

冇相你話自己係吳彥祖都得啦
內向女表示鄙視

通常主動既女仔都ok靚女

圖呢

認同

得

相呢？

我個fd都係內向靚仔，但唔承認自己係靚仔

你自己主動啲